mistrzostwa świata strongman doroczne indywidualne zawody siłaczy rundy kwalifikacyjne wyniki kwalifikacji data września r do finału kwalifikuje się dwóch najlepszych zawodników z każdej grupy grupa grupa grupa grupa grupa finał finał wyniki szczegółowe data września r miejsce charleston wirginia zachodnia zobacz też drużynowe mistrzostwa świata strongman mistrzostwa świata w wyciskaniu belki